林祖舜 VS 許業珩 受注中

林祖舜 @ 1.005
和 @ 25.00
許業珩 @500.0

隻秋？

$100000000000000000 x @1.005

鬥快砌機

joe 仔打字都唔識

所以鬥快砌機

紅登睇來真係好唔掂
要搵咁多條打手來

真係好恐怖

事實證明 紅登 真係有五毛打手

牙糟

訓身牙糟當收息

vs 乜野?

外圍